新tg grp

有無人想開一個新tg grp
入舊果啲grp講唔到野

我開咗個

暫時得一位
即是本人
有無意

招人啦！

我又john

pm我

send link出黎?

新人又想join

想join

無嘅

你條link死咗

55

死link

日本妹killer你條link死咗啊

屌

我唔玩喇wuwu88

link 呢

唔知 我9cop咋wuwu sorly

再開啦

想入

利申 絲

Tg呢

有冇gay group入？